Een man die zich terecht gevoeld zou zeggen eens, eenvoudig en vastberaden, aan mevrouw Churchill - 'Elke opoffering van louter genot, u zult mij altijd gereed vinden om het u naar de zin te maken; maar ik moet onmiddellijk mijn vader gaan opzoeken.
